CCTVB話示威者阻住灰衫黑警番工，追住佢講粗口

誤導市民以為條黑警咁岩去警總番工路上比示威者圍堵、掉雞蛋
完全將件事倒轉黎講，政府機器CCTVB無成本亂屈人
你地係咪仲要幫對家澄清？

推

紅旗

Cctvb賤撚過狗

收皮啦cctvb 條友有冇打算解釋呀咁

現場訊息咁亂 前線嘅人根本咩事都唔知
見到有個人著便衣冇委任證 冇出聲澄清自己係警察
大家都會默認咗係示威者先
佢拎晒架生想衝入去 好自然被人覺得係想衝擊

大佬你咩都唔講就衝 成個癲佬咁 點唔令人聯想係想帶頭衝？
講聲自己係警察想入返屋好難？
唔好話在場嘅人屈 根本佢冇打算澄清解開誤會 委任證都唔出示
現場個個有讀心能力知佢係警察想返工？

揚到你呢隻克警
好心扮係連燈仔都畀d 職業道德
先係開post 澄清無人理你
就再開post 話自己係fact check
家陣直頭扮都唔扮話CCTVB 講嘅係事實

咁都捉到隻

返工 = 扮示威者
哦，明晒

嘩cctvb 真係顛倒是非黑白
打撗黎講
賤到

( Show Blocked User - 牛熊雙殺 ) 完全封鎖
返去食狗糧啦

係嘅係嘅，你唔係克警/0.3
乜嘢人今時今日仲會信CCTVB講嘅嘢
大家心照啦

都係果一句克警死全家
係同道人就對住自己內心/神跟我再講一次
克警死全家

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

咁其實示威者都係想入警總借廁所啫

咁個水括點解釋
番工要帶？

有冇片？

呢個世界上有咩人係咁既裝束返工

每次遊行/示威活動都揾左CCTVB部機同啲員工先再搞鳩佢地有無得諗

不知所謂
聽日啲廢中廢老睇完tvb又會屌鬼

禁一禁起底就知你乜嘢人啦
呢個時間仲支持克警唔係克警就係0.3架啦

btw克警/0.3 都係會怕有報應

個number已經去到27萬
唔知6月完之前
見唔見到30萬

一定有啦
係好奇佢地係咪用乜嘢email 嚟申請account

截圖在此

岩岩先開左個 POST 屌鳩 TVB

但係新手唔係好識貼圖

政治潔癖, 救唔到

喂...我睇完條片覺得架白車係咪預左比果個黑警

入黎睇睇幫手推下,唔該

我淨係問你一個問題
當你喺現場
前面有人衝緊去閘
後面有人大叫克警

你點分後面係叫緊口號衝擊閘，定係後面叫緊前面衝緊嘅人係係克警

答啦
答我啦嘛

真係好難為你啦
返工上連登

真心好奇警方用乜嘢email 開到咁多個account

我睇咗有線段片，似係佢比示威者發現咗之後沖返上樓想入警察總部。佢似係驚俾人圍所以攞個水撥自衛。

其實警隊6/12已經理虧，根本無需要煲呢單野。遲啲俾人澄清番我哋老屈佢仲衰

牛熊雙殺

請善用起底功能

請善用起底功能

死黑警
收皮啦屌你老母臭西
祝你快撚啲死全家呀

你要講佢衝擊閘之前呀嘛
隔離post 有人講咗佢由頭跟到後面
先係灰衫四圍影人大頭
畀人屌時走佬推跌個拎住物資嘅女仔，仲加多一腳踢落條女到
所以成班人先追上去想打柒佢
你講嘅片段係喺呢到開始

家陣隔離post 搵緊個物資女去告克警攻擊佢
你繼續諗到時點解釋澄清啦

返工乜唔係用員工通道？
行正門嘅咩？

克警死全家

係咪克警好簡單
跟我心中講一次
克警死全家

當你睇到呢到
你心入面已經讀咗一次
希望你唔使死全家啦

反攻啦 屌

我就係之前見到佢個post 先記住佢個名
仲喺到扮中立
太遲啦
露晒底

大家冷靜啲，睇清楚有線段片先啦

個差佬衝上警察總部係因為比示威者圍住

佢既工作就係扮示威者, 話係番工都啱一半

真心唔圍一圍tvb 搞唔掂

原來係智障
難怪咁想死全家

咁示威者分唔到仲唔係引導示威者衝擊
多謝你助攻

已block
屌你老母死全家

你不如答我個灰衫男推跌條女再加一腳係咩意思
答啦
答我啦嘛
(唔想理佢可以show block,而我都會show block 佢)

成個post 唯一支持你呢一句

克警死全家
絕子又絕孫！

瞓唔著又有狗可以撚下
幾好

屌你老母死黑警

Cctvb無恥！

繼續用你嘅方式解釋
大家明眼人睇緊你仲可以點解釋架

不過你仲未答我
當你企喺警總門口
突然見到有人衝上去大閘
後面又有人大叫克警

你點分係叫緊口號衝擊，定係叫緊前面係克警

唔好再用問題嚟答我啦
悶呀

始終要有次帶岀呢點岀黎

乖
陪我秒回多一陣

我仲等緊你個答案

呢隻鬼block 得

人呢
你都要做埋清場行動？

死黑警食屎啦
咁都引到隻鬼出黎
毅進仔果然智商不高於70